咩話? 凱滙加推再加推都清晒?

【凱滙開賣．不斷更新】暫沽460伙 幾百準買家逼爆麼地道公園

真係得啲硬淡話樓爆，細佬想講一句說話啫，唔好以為有二三百萬cash好多，有錢過你嘅人大有人在，特別喺香港

班死淡冇樓緊係想跌啦

說好的50%呢

小心比傻淡屈你係aa

如果用佢個價做指標

附近二手要減幾多？

AA9應該轉頭嚇鳩附近業主減價

否則你無飯食呀

老實講開價低咁多緊係個個狗衝啦，清哂唔奇。

on9，呢個時勢做1手盤仲執得多啦，最好2手盤企硬唔好減，個個轉買1手盤，賣1個1手單位執2，3隻，三房3隻半，2手盤又要帶睇幾次又要講價，煩閪死。

留名睇鞭屍

巴打，勸你唔好咁串住

多謝呢隻aa9講解

叫到1100號籌左右，就賣哂488伙，真係估唔到，即簽貨都冇

利申：抽到後籌2xxx號

呢D 新盤大劈價帶動同區樓降價同埋會有一堆新既二手盤出來
overall 係成個區平左
其實都唔係咩壞事
真正關鍵既係呢埋換樓客而家住緊個盤有冇人接

唔係話輸打嬴要, 跌落地拿咋沙
但呢個咁既景, 換樓客係咪真係咁易換到樓係一件值得關心既事

但我覺得最重要帶動返氣氛先，講乜都係假

早幾日冇淡友講清晒，乜轉得咁快呀

轉咩嘢？從來冇表過態凱滙會唔會清哂喎，事實係呢個開價係平咗好多，附近二手樓唔知會係咩價呢？

今朝仲笑9人清晨時間冇人

跌都唔關佢地事啦

佢地係咁上下水平

我低估左購買力 的確無諗過會一炮清晒

如果唔係要啤DSD,我都買返間

觀塘兩房過千萬, 大劈價

其實主要係因為印銀紙同通帳
以前個年代莫講話兩三百萬 就算係一百萬都係好多錢 百萬富翁呢個term就講有一百萬已經係富翁
而家有一百萬真係唔可以再話係富翁

樓市見底lu

大家唔好唔記得，凱滙lumpsum唔細，7百幾萬起，銀行按揭借得5至6成，借埋發展商2按先最多8成，唔知呢班人醒啲定連登磚家(身家只有2，3百萬)醒啲呢？

一房七球幾仲唔係大平賣

你咁樣又引d淡淡貼statement啦

香港人大把錢

淡友輸晒

其實佢地個盲點從來都係買左樓就冇cash
得未買樓的人有cash係跌市買
冇諗過跌市果陣可以好多人（不論有樓冇樓都好）爭住買

換樓客，姐係合理換樓時間最小都三年[額外印花稅]
3年前買既盤除非你買個好垃圾既盤，咁可能個升幅會追唔到同區，但點都唔會冇得升
賣番出去姐係止賺離場，咁賣完樓舊首期又大過以前
配合埋而家樓市回調其實換樓都仲未算難
當然最醒係早多2,3個月前甩到手而家食回調呢轉換樓既人

繼續低調睇淡

曾經 荃灣西個3個新盤我都覺得無可能清
打算滯銷後 買綠楊
點知....

我曾經都以為香港無咁多有錢人...

綠楊咁舊

繼續等樓爆

呢幾年如果唔打仗真係會繼續升，身邊太多人原來咁有錢，我80後出黎做過唔同行業，以前做過銀行，原來銀行文員講緊人工得萬幾蚊，做咗廿零年退休金有差唔多60萬，teller都成百萬，分行經理仲癲，做30年退休有成500萬。

到政府，做ca退休又成百萬，唔好話其他更高人工嘅post

以前嘅人可以做死成世一間公司，加上行公積金，一退休幾廿萬幾百萬俾仔女，問題係而家仲好多以上嘅人會陸續退休，你睇淡話唔買樓，但退休呢班唔會同你講投資講回報，一來買俾仔女，二來搏個升嘅機會，因為佢地先係最大嘅硬好，佢地由70年代睇樓市到而家，結果係點? 咪發過豬頭

仲有一個好大誘因未講

收到風 其實真係50%
AA為左要面 出錢買埋剩低一半
利申: AA 買左等蝕錢

AA捨身救樓市

aa狗托市姐

我唔信，肯定100%都係AA啦，樓爆仲邊有人買

一句收低置仔皮

減到1萬1呎，排隊排到海南島都得

有488個臨記！

傻仔, 依個價同市區盤點會賣唔晒, 你唔好再好似IT狗咁講嘢啦!

連AA都有錢過廢淡

原來係aa狗

求淡淡心理陰影面積

連登豐澤賤種點會有樓啊
貪到咁成日要同大陸割庶
小事情體現同大陸人無異
收啦賤種們

不過二手會唔會封盤？

唔會，附近可以類比的盤得觀月
類似大細的話，其他舊樓都係講緊11000蚊呎，唔見得要封盤

傻淡下次再圍過爐

睇業主點解讀la
不過佢地實認為咁大剛需，封盤加價

不過事實上係，凱滙喺市區，仲要開(相對)低價先吸引到人買
其他新盤兩萬幾蚊呎冇人吼
想賣間樓出去，唔該劈大力d

兩萬幾蚊呎賣大西北當人傻嘅咩

一向唔認為有"剛需"
早一兩年共係panic buy
d人覺得樓價會升，所以狗屎垃圾乜盤都買
同4百幾蚊買騰訊一樣

宜家d人終於回復清醒
懲罰亂咁開價既發展商

始終最平都要7球起
不過即管睇下可以有幾多購買力
到時樓爆就一次過劈

我都唔信咩剛需，求期作個term又可以講足十年

市區 唔係低價主因 ， 效區都可以高價⋯⋯⋯ 考慮因素係交通 社區質素 同 社區設施

呢個盤係贏交通 輸另外兩樣

對比LP6 , 性價比低d

我做銀行就唔覺會樓爆 ， d新香港人戶口動不動幾百一千萬， 政府不斷入新移民 ， 我見唔到會大跌

你等到你個孫出世可能有機

你咁講法萬7蚊尺買貧民區既人都唔見得有幾聰明

乜你有見過我讚d買家聰明咩

非必需品有inelastic demand都信，哩d人無讀好d econ先會俾人呃，所以幾時都話要讀多d書
當然有d人9買都贏錢既，哩d咪時勢做英雄

我只係針對ching雋，大西北開2萬蚊呎

補充返

一日150個新移民 ， 我重未計優才計劃d有錢人家

我當入面5個有米 145個平民

一個月有150個有米佬 ， 12個月有1800個

我再將條數除2 ， 得900個堅有錢（有錢買新樓）

新移民個政策開放左10幾年 ⋯⋯⋯ 9000個都收香港人皮 ， 每年個數重會更新

呢家我地做按揭， 好多都係岩岩拎7年身份証
又或者班退休人士比錢個仔買樓

依兩班人係接近不問價入市 ， 所以你想佢大跌班淡友 ⋯⋯⋯⋯⋯⋯ 真係收收皮先

政府政策唔改 ， 假設無打仗 /美國trump發神經突然勁大動作 ， 基本上個樓市只會平穩增長

而市區最低價 ，我地銀行自己友睇 average 14000 蚊係tipping point , 因為只要個樓價貼依個位，就越多大陸佬搵我地

行內人講野係唔同啲，睇到真實社會，同只上網睇蘋果新聞嘅硬淡完全唔同

不過點解釋呢排減親都15%左右？

繼續租租日日賺

分分鐘聽日CCL已經止跌回升

講嘢開始好含蓄

邊有咁快，ccl有滯後

你就唔同呢，無論幾時都咁沙塵 。

剛需係咪即係inelastic demand?
如果係既話，點解要減價減到咁？
剛需條curve點畫？fit唔fit到過去幾十年既樓市？

我都想知剛需呢個term係邊個創作出嚟

我都想知 我第一次聽到個term 係from汪總

唔記得邊個post巴打話5000-7000蚊呎先賣得出
宜家前面多個1字都賣晒

樓既租金回報已經唔高, 好難再有好大水位升好多
所謂剛需係因為市場充斥啲on9 message 買樓保值, 一個家庭買幾個or even 十幾廿個物業. 咁樣都叫剛需 依家我買幾條bond 仔收息唔好

Btw 凱匯既樓價點解唔參考隔離觀月樺豐要拎啟德黎比較話低開3成? 你自己諗

利申有八卦睇過示範單位但諗諗下7球幾野 我是但買啲bond 6厘都收3皮幾個月, 豪宅都住到了

9up唔洗本嘛，淡淡早幾日冇人敢講488伙1q清，而家就話減價清晒正常

買樓保值唔等如收息多過bond仔喎，兩樣野唔好撈埋講

皇帝都係訓張床者

一樣還一樣 樓一樣會爆

香港太多有錢人
但香港人唔係傻，又唔見油塘果個咁賣
而且呢個價 對同區二手盤好大壓力

不嬲龍門任佢搬

加推幾次，每次分別加價幾多？

咁你間12M樓要減幾多

第二段大巴大巴打落隻政府狗垃圾的花生塊面

成日以為搵三皮，有三球好撚有

油塘個盤話有海景，要賣兩三萬wo
好多地方都有海景la, d人冇咁重視呢樣野la

如果淨係睇息率呢個logic係正確的話,好多資產應該一早大跌價到唔存到先係

澄碧村有無敵大海景
價錢抵到爛

人地第二期都即刻拎出黎賣喇，仲要成9百幾伙一野all in出黎，睇黎信置真係唔想揸貨揸多一分鐘，見過鬼真係怕黑 信置今次反cup成最後贏家

Ching講野個tone都幾特別，好少見業內人士用哩d terms 唔知你做邊區分行

咁你又做邊間分行呀ching?

唔係所有資產都睇息率，不過涉及到借貸既資產就一定係睇息率，唔講樓市，最簡單例子你可以參考番今年同預測黎緊既汽車銷售量

無做銀行啦，不過同我同期d rm十個有七個轉左型唔做sales lu

銀行唔同分行有唔同term?

你d撚頭劏房火燒連環船呀

信和真係幾多地係手
不過好多都係合資 壓力無獨資咁大既

劏房有租收
咁你呢？

有公屋呀

淡友次次都咁講：
賣唔晒就滯銷
賣得晒就走鬼要錢唔要貨

你d乞衣負資產入不敷支收埋比你做棺材本啦

新CBD

觀塘中心區買呢個價係平，買晒好正常，我上年買左晉海，而家就覺得on9....

gogogo

咁我買新地算 信和質素唔好

你搵咁少咪入不敷支囉 由高登扮大春袋到連登變到窮狗

廢淡唔衝入黎尻叫唔計？

呢個盤真係冇得輸

淡友們究竟幾時先出手

破燈係睇今鋪喇，希望買二期果陣個市仲係靚靚仔仔啦

賣個價唔match市價咪滯銷，對比市好過陣依家出貨明顯快左咪話佢大手沽貨囉，你覺得我咁形容有邊部分係唔客觀呢？

賣

嗌開唔計個班今期唔見晒

你月入30個但日日上來鳩up嘛

弱智

依家有錢買債好過

搵30萬同上連登有衝突？！

你話貼有12M樓但一直走數就真係有衝突啦

之前仲話永久退出，你老母接客夠一萬個你都未退出

屈狗已經死左十幾個老母 其他屈老母仲接緊客

咁你依家住邊條屋邨

屈狗同埋佢隻搵萬頭既應聲蟲淡狗俠唔敢入黎

我睇唔出字面上黎講，「賣唔哂」同「滯銷」有咩分別。對比上年，明顯銷情係差咗wor，除非你覺得地產商係大把錢，唔介意擺係度，特登吊高黎賣。

發展商要錢唔要貨就永遠都係ga la，爭在好景時mark高價錢，唔好景咪mark低走鬼lor。

唔好講驗消防同驗樓,而家連平頂都有撚排,我自己就唔會買遠期樓花

利申: 就住係附近,每日出入都經過地盤去地鐵站

簡單講，賣晒唔賣晒，淡友都解讀為樓爆先兆

又加推，仲要加價，唔知淡淡點解讀呢？

加得咁小, 唔計
要錢唔要貨, 唔計
仲係太平, 唔計

大劈但業主賺幾球，淡淡解讀為蝕，買家買平左仲要好似佢自己有錢分咁

你有月入30個？

30k你都無呀死乞衣

問下同你一樣咁窮既淡狗俠我有冇貼過囉

幾時找數貼樓契呀屈狗

朗屏，仲要小甜甜都要1萬5
仲有御半山呢，都要一萬五
觀塘開萬7 賣唔晒，打pat pat 啦

綠楊個位其實好廢,一出
荃灣西應該會變左類似旺角站咁
多商場

巴打
你save低之前我問屈ching有冇12M樓個對話啦
每次狙擊佢都貼出黎

佢地個大大佬都唔敢出聲 佢地邊敢打飛機

有冇圖

#129

#127先岩

淡淡大佬係邊個

大大佬係花生友？

沒事儿囉

淨係見頭post話見底
留名待鞭

某硬淡已改名

個fd 買左千二萬，佢月入10萬驚過唔到壓測

貼你老母咩

一貼就比人踢爆係假

12M樓契呢？

死窮狗FF月入30個？

死撚左佢啦乞衣

你30k都無呀

貼12M樓契未？

貼你老母個aa9老底糧單上來啦FF狗

貼唔到就屈人係AA狗 貼樓契未啫？
高登柒到黎連登

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

找數啦柒頭

荃西會滯銷

屈機男

如果你有睇我post，你會知我岩岩結左婚。

早排又有個 '做左十年高登仔' 既post，想叫春。

望返轉頭，發覺原來真係花得太多時間上高登。

真係好想戒高登，戒埋其他壞習慣。多D時間陪屋企人。

但有時，唔夠狠心，或者無特別理由，係唔會做得到。

我就諗，有乜方法可以戒高登，又可以好玩，又可以有趣，又有意義呢？

最終我諗左呢個捐錢遊戲。但無啦啦唔會有人同我玩。

所以有一日就特登入個小圈子新生趣個post狂唱反調。結果係點，大家睇到。

最終敗在米已成炊手上，我心服口服。

其實起挑戰米已成炊前，想挑戰多其他幾個人，增加捐款。

但計錯數，預計如果我捐30000，米已成炊唔會跟，而以後呢個遊戲唔會再有人受。

我認輸。以後唔上高登。

佩服米已成炊熱心捐款。但相信你既處事手法其他巴打都有微言。我亦唔認同你對樓市既睇法。

高登仔們，我講野係乞人憎，但事實係真心話。忠言逆耳。後悔點解當日唔讀好d書，已經太遲。

人生流流長，最重要既，係家人。努力去付出換來回報，令你家人過舒適生活。

世界真係好現實，有能力既男人，先會得人尊敬。高登仔，請努力活出自己既價值。

我由二十幾歲高登仔，日日上高登上到變左今日高登佬，好似失去左好多，但又好似得到左什麼...過去花起高登既時間值得嗎？我答唔出，但將來，我唔會再花時間起高登。

屈機男愛你地高登仔們。祝大家活得有價值，你家人因為你而驕傲。

我從此退出高登。

二零一六年三月二十三日
屈機男永遠唔再存在

16年到而家仲係一事無成 樓都冇間

隻3zero狗一口咬定我係高登件屈機男，否則死佢老母

你都係？

底薪乞衣aa9

乞兒仔貼樓契未

我痴老母住公屋

你隻底薪aa9就FF月入30個？

死出去企街乞人買樓啦乞衣

貼樓契找數未呀窮狗？

半年來開過單未呀aa9？

找數呀柒頭 5月7號到而家

去跑數呀柒頭

唔撚使乞人買樓呀？

幾時貼12M樓契

幾時乞到人買樓？

月入三十個？你一定有

收陰司紙你就有

5月7號拖到而家，窮撚幾時貼樓契唧 走數死老母

你幾耐未開過單？

年底比人炒啦死乞衣aa9

不斷轉移視線 貼樓契啦垃圾

你證明下你點樣月入30個啦

唔係改張圖就=你月入30個下嘩？

低學費低技術呃呃氹氹為生既賤種

月入三十萬證明呢？

不斷閃 窮狗，你老母做雞啦

好多人抽. 話晒都係觀塘區好少新樓,
住月華街果班人餓咗好耐,
16000 蚊 果堆用來試水溫

貼啦 12M 樓 借都借到黎貼

無野慘得過你要做aa9囉

貼未呀？

乞到人買樓未？

叫你老母問恩客借到樓契貼啦

你賣樓送你老母免費吹蕭啦